{
    "results": [
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do sacerdote que reconheceu Jesus como o Messias quando Maria e José o levaram ao templo quando ele ainda era um bebê?",
        "correctAnswer": "Simeão",
        "incorrectAnswers": ["Zacarias", "Eliseu", "Anás"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do rei que escreveu uma carta para os judeus que foram levados ao exílio na Babilônia, oferecendo-lhes um plano para seu retorno?",
        "correctAnswer": "Ciro",
        "incorrectAnswers": ["Dario", "Nabucodonosor", "Salomão"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do homem que, ao ser curado por Jesus, não retornou para agradecê-lo, sendo um dos dez leprosos curados?",
        "correctAnswer": "Um samaritano",
        "incorrectAnswers": ["Um fariseu", "Um escriba", "Um saduceu"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome da esposa de Abraão que morreu em Hebrom e foi enterrada na caverna de Macpela?",
        "correctAnswer": "Sara",
        "incorrectAnswers": ["Rebeca", "Miriam", "Hagar"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do profeta que se escondeu em uma caverna depois de desafiar os profetas de Baal e pediu a morte a Deus?",
        "correctAnswer": "Elias",
        "incorrectAnswers": ["Eliseu", "Isaías", "Jeremias"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do profeta menor que teve uma visão de um homem com um cordel de medir em sua mão e previu a restauração de Jerusalém?",
        "correctAnswer": "Zacarias",
        "incorrectAnswers": ["Malaquias", "Joel", "Amós"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do lugar onde os israelitas acamparam e receberam as leis de Deus após saírem do Egito?",
        "correctAnswer": "O Monte Sinai",
        "incorrectAnswers": ["Gileade", "Jordão", "Canaã"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do livro que registra a genealogia de Jesus e é conhecido por iniciar com a declaração 'O livro da geração de Jesus Cristo'?",
        "correctAnswer": "Mateus",
        "incorrectAnswers": ["Lucas", "João", "Marcos"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do homem que matou 600 filisteus com uma queixada de burro?",
        "correctAnswer": "Sampson",
        "incorrectAnswers": ["Elias", "David", "Gideão"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do lugar onde Jesus fez seu primeiro milagre, transformando água em vinho?",
        "correctAnswer": "Caná da Galileia",
        "incorrectAnswers": ["Jerusalém", "Nazaré", "Cafarnaum"]
      }
    ]
  }
  